直升機空投物資work唔work，等唔到議員啦，市民自己籌旗做啦！！！！！！！！！！！！！

如題